¡Viva el 8 de marzo! ¡Viva la lucha de las #mujeres! #8M2022 #8marzo2022 https://t.co/rnmDM6lNYq https://t.co/ZwNBuFIRNg
#8M #8Marzo2022 #DiaInternacionalDeLaMujer #Diadelamujer #Mujeres #WomensDay #feminismo https://t.co/bwoSDml9NE
!!!! https://t.co/uV9ihcWKij
@PastoriFiligran Estoy totalmente de acuerdo contigo prima. Por tercer año, las mujeres del PSOE que pensaban que la Igualdad de Género y el Feminismo les pertenecía, hoy irán separadas del resto. Es totalmente ridículo.
I que visquin els feminismes populars i comunitaris i el sindicalisme feminista! 💜 https://t.co/JOiXDe7lzV
💜💜💜 https://t.co/jJkeBMEhPq
@PastoriFiligran Las jóvenes estudiantes aún deben aprender mucho, como que el feminismo es abolicionista, que el género es opresión, que ser mujer es una realidad material/biológica y no un sentimiento y que el sueño de la posmodernidad produce monstruos como autodeclararse feminista porque sí.
"Es un 8M de la ruptura, pero también del fracaso de las intenciones de ruptura" @PastoriFiligran, abogada y activista, en #LaBase8M  Programa completo 👇🏽 📺 YouTube: https://t.co/rTWbQWVuwB  📻 Spotify: https://t.co/JiWUTkkYZ2   #8Marzo2022 https://t.co/Z6JvRNQcKU
